深黃嘅我開左鋪 請多多衝擊

位置係跑馬地電車站

預計1月開張 歡迎各位蒞臨

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

乜你間鋪裝修好唔掂咩 成日要裝修既

新開丫嘛
幫幫手支持下 細佬我丫

推一推

支持

手足快啲懲罰佢黃鋪一定要懲罰

踢走360咁堅

上一手係360

真？